屌啦星猁咁既龍都擺得上歐聯決賽

個龍柒撚到咁 真係唔好怪人

港超龍都唔駛失呢兩球

英雄輝可以去利

十足十睇緊學界咁